有咩方法可以捉鳩曬幫飛車狗

家住新界東，晚晚12點到凌晨時間係到飛車， 嘈撚住曬
有咩方法可以捉鳩佢地
依家既警察應該唔會捉佢地了

自私飛車狗擾人清夢

平時都唔捉啦，唔好話宜家

同問，差唔多次次都係十二點幾。
利申：住大埔

清水灣道 你點停啲狗車 咪點停佢地

報狗記車牌話呢啲家長車黎
見住佢車黑衣人

加強個隔音

油塘呢邊間唔時凌晨都有一兩架
訓到一半全屋俾佢嘈醒 屌佢鬼唔望佢炒

真係好憎D 響喉車

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我都係住新東山旮旯地方，0200－0400 成日聽到樓下飛車。嘈唔緊要，驚佢害死人

用磚set roadblock仔 記住等探路架車過左先set
然後等陣就睇佢炒車

新界南條青山公路 晚晚實有幾㗎響車

油塘嘈多啲先岩wo

有諗過夜晚放啲鐵蒺藜整爆響喉撚啲轆

唔知點解會見到跳閘查飛狗

非法集結

匪犬唔會執法

有無民間自發捉， 整個hidden camera查車速果種，之前cap鳩佢地

記得佢車牌，報警話呢幾架車晚晚喺你果邊一邊飛車一邊播願榮光歸香港
即刻會有銳武去剷佢

話唔埋有自己人

笑， 自己人就大曬？ 做咩都得？ 而且真家長車會咁高調？

Hong Kong Stone Henge 幫到你

去屈人寺買耳塞

邊區？好耐冇聽到夜晚有人飛車